買咗磁鐵頸圈中咗伏

上幾個星期去旺角買嘢
見到有間專賣磁氣頸鏈嘅店
聲稱可以舒緩肌肉酸痛 整頓身體電流
買咗一條諗住比老媽子試吓

啱啱佢禮手拋返俾我話冇用 搵老襯
有冇人知其實條鏈有冇用
定係我中左圈套
大啦啦成千銀

你自己試下咪知

睇下呢個post 你應該會有答案

亲 是正品哦

做乜開兩個post ？
你嗰條分分鐘都係淘寶野

冇用
文科仔/讀唔成書果d人成日比依d野呃

以為你講緊狗用嗰啲頸圈

不如用硬幣好過

就係你d傻仔搞到更多傻仔俾人呃

2020年 小學生都唔信啦 樓豬幾歲？